水炮車射記者單嘢係Reddit瘋傳！

黑警D柒事又洋威國際
鬼佬一睇就睇到描住記者黎射

Btw, 聽聞唔可以click link to upvote, 盡量search key words搵po

TMD香港人，立了國安法你們還上街？NMSL嗎？

推

直頭上咗popular... 一開就有

要幫手Spread

Push

開個ac推

入去hot 頭幾個post就係，冇就search番"Journalist"就搵到原post

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！